武漢肺炎疫情再次告急 中国多地進入戰時狀態

中國多地中共病毒疫情告急，四川、遼寧大連等多地已進入戰時狀態。北京也因疫情爆發朝陽區升級為中風險地區，沿街10多間商舖被封。該區已處於「戰時狀態」。中國防疫專家鍾南山近日透露，病毒出現「環境傳人」。評論認為，其言暗示國內疫情已失控。

大連進入戰時

中共國家衛健委12月20日通報稱，19日大陸31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團新增確診病例33例。

遼寧官方通報稱，當天大連市出現新增本土確診病例。大連衛健委副主任趙連宣布，大連各級各類醫療機構已進入疫情防控戰時狀態，對進入醫療機構人員進行最嚴格的管控。

北京封店 一區域處於「戰時狀態」

19日，黑龍江綏芬河市也曝出新增本土病例，為無症狀感染者；北京19日也公布新增境外輸入確診病例；當日下午，北京市通報了朝陽區出現新增確診病例。

北京當局目前已將朝陽區漢庭酒店大山子店劃為中風險地區，周邊的大山子小區與相關店鋪全部封閉。此外，中共北京市石景山區委宣傳部通報，該區已處於「戰時狀態」。

不過，由於中共歷來隱瞞疫情的真相，因此公眾質疑官方通報的疫情數據人為縮水。

廣東廣州疫情告急

廣州市官方稱，南沙區東涌鎮12月20日新增確診病例後，東涌鎮立即被封閉，其中多個村子禁止任何人離開，患者曾就診的醫院也停診，並進行大規模排查。

當地網友披露，東涌鎮的醫院已經停診，並對村民進行核酸檢測。據悉，公交車在南沙區取消停靠，南沙區的其它村鎮也都處於警戒狀態，民眾都不敢出門了。

視頻顯示，12月20日，廣州市南沙區魚鍋頭醫院已經停診，目前被用作一個密切接觸者的隔離觀察醫院。南沙區東涌鎮的南涌村、大隱村等許多村子被完全封閉，任何人不得離開。同時，當局出動許多防疫人員，對村民實施全員核酸檢測。

多地進入戰時狀態

截止目前，中共病毒疫情在中國多地捲土重來。新疆吐魯番、四川成都、天津、上海等地，接連爆發中共病毒疫情，多地封城、封門、封區，並宣布進入戰時狀態。

其中四川8日已進入戰時狀態。成都民眾恐慌大出逃；與俄羅斯接壤的黑龍江省牡丹江市東寧、綏芬河市10日宣布進入「戰時狀態」。13日凌晨，東寧市封城，運輸停駛，人車不准出城。

中國多地疫情爆發，當局大動作「進入戰時狀態」 並啟動全民核酸檢測且封鎖城市等，外界認為中共當局隱瞞疫情，實際疫情比官方通報的更為嚴重。

鍾南山暗示國內疫情已失控

值得注意的是，中國防疫專家鍾南山日前在一場研討會上提出，中共病毒原來是人傳人，現在又出現了「環境傳人」新問題。有評論認為，鍾南山此言暗示國內疫情已經失控。

即便是為中共幫腔的中國專家，也不得不承認目前形勢嚴峻。

中國工程院院士、天津中醫藥大學校長張伯禮發文說，近期中國多地先後發生多起聚集性疫情，其中黑龍江、山東、遼寧、大連等地的集聚疫情一年內甚至出現了不止一次。

張伯禮認為，近期幾起本土聚集性疫情中，無症狀感染者的數量明顯增多，表明病毒傳染性有增強的趨勢，今年12月中旬到明年2月中旬仍屬高危時段。

停電咪自動禁足囉

依個時候停電 武漢肺炎更上一層樓

有無new唐人以外既報

仲要無糧食

點禁？ 夜晚出左去 殺左人都冇人知
冇cctv

每日全國得20 幾宗確診渣喎 有幾嚴峻啊

可防可控

貧者一萬留一千 富者一萬留二三

仲要天氣寒冷

冇電 冇野食 一入夜就死一堆人

TBB冇報

敵人開始爛下來 我們開始強起來

第一次出行動post 大家一齊傾下如何重啟系統
[行動post] 2021 YEAR OF RESTART

中國的神奇數字

武漢肺炎 > 饑荒 > 無電 ⋯⋯原因都係有人搬石頭砸自己的腳，仲要砸完一次又一次又一次⋯⋯

中國零確診係世界最安全既國家

一定係香港境外傳入去啦
明明一早清左零點會又爆

環境傳人
即係咩

香港呢, 就係中國既一部份, 日日100單新case都未使戰時狀態

終南山又分裂國家?

填命呀仆街！

咩都得

總之來源唔係中國人就得

可能變種生左個腦曉周圍走

又唱衰支那

囯安法啦

集氣 怎能讓中共獨善其身

支那真係幾癲 一宗確診就封區14日

你以為真係得一宗都幾天真

日日都想武統台灣 唔係日日都戰時狀態

有乜可能有肺炎？ fake news 傷害13億人感情

渣ga

咁班農民咪好開心

成萬億維穩費
支那不溜都係戰時狀態㗎啦！

郁啲就戰時狀態, 狼來了

TVB冇報，fake news

上呀武肺！

連登仔又燈到冇事

0 確診啊 不要自亂陣腳 !

咁實係fake news啦

全盛時期可以入幾多次戰時狀態

要邊間報

爽呀

快L啲多謝林奠

沒事兒 只是輸入性個案相關人士第三代密切接觸者傳播 不是本土案例

香港幾時先肯宣布進入戰時狀態？

more than one

我國哪有疫情

點解？三國志有無多個版本？

急閪咩
叫支報寫一寫清0就無事架啦

問我國家哪像病

咁三國志真確性有幾高？得一個版本流傳到落嚟有無人可以確認到真確性？
我屌你老母咁撚弱智嘅問題都問得出同你老母日日煲tvb有乜分別？

哦～
咁天文台報天氣，又要俾你個戇鳩閪質疑了

病毒咁犀利 你發現到一單確診嗰陣點會淨係得一單
仲要班人成日報細數

係啊屌你老母 你睇天氣唔會睇多幾個source?
睇完香港天文台唔會睇埋WMO?
咁你反省下啦低能仔 咪繼續睇自己鍾意睇嘅野囉
反正連登大把好似你呢啲咁嘅弱智仔日日打飛機打到成地精㗎喇

睇幾個sourse咪又係天文台，戇鳩閪

分辦事實要數多sourse，你唔好撚信大公文匯環時新浪？阿豬賓周。支那有5000幾個官方媒體啊，咁真未先？鄉下狗

大話怕計數，你可以搵數據串撚返大紀元同我，而唔洗發矛既，低等賤種。

你知唔知點解你俾人串？因為你駁咀都唔識駁，又扮野扮惡，門口狗唔似門口狗，吠都無聲咁既廢樣囉，垃圾

真係打杖果陣點算

show blocked user - 周庭（有鳩）原因：弱智鄉下仔

所以唔敢打仗，只敢打嘴炮，同埋生化武器

原來WMO係天文台
屌好耐無見過啲唔撚識野又衝出嚟柒
咁日本氣象局係咪又天文台旗下呀？
見識少智力低就剩係識吠吠吠
喪家之犬 中學畢業未？

喂 係咪覺得打隻字大啲就威啲？
俾我串到應一應依家係咪好嬲好嬲？
講緊樓主po新唐人你就同我講大紀元
你呢啲智力返去fb玩算吧啦

所有生物（人除外）

屈唔到做輸入個案咪只可以賴棵樹

叫春提你: 強国有14億人

鍾南山指出，目前國內疫情防控面臨兩大風險，一是境外輸入，二是新冠病毒通過環境傳播，「冷鏈外包裝的病毒會不會使人感染？病毒濃度達到多高會出現感染？病毒能夠存活多少天？這些新問題都需要我們找出規律，研究預防措施。」

原來係賴死物

再咩次告急吖，根本就無停過。佢嗰啲所謂嘅零確診，連啲藍絲都唔信。

借機實際做其他事

郁啲都戰時

電波傳染

環境傳人
吹大d

詳細要自己查，你仲想邊間會報？唔係黨媒就左膠，繼續中國0武肺多多落香港就有

cctoy又用啲鳩source打飛機

係真唔係呀

明明0確診
鍾南山真係唯恐天下不亂
呢D人全部拉晒佢就岩, 犯晒國安法確

武肺： 我個大絕儲咗氣一年

個腦曉周圍走